佢 唔 會 認 輸 / 我 地 唔 可 以 比 佢 嬴 !!!

ALL IN BUT NOTHING

依家又變左齋坐。。